組女友之最後身體檢查~9000 附J圖

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Mb: Gigabyte Z370 HD3P
RAM: ?????
G card: GTX1060 6GB
HDD: WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD: ADATA XPG 240GB
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case: Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass
CPU Cooler: Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler

想問巴打們
1.火牛轉600W OR 500W會唔會夠用?(第時可能升GTX1080)
2. RAM想要8GB有冇好介紹?
3. Case唔知應唔應該轉好?禁貴既機箱散熱係唔係好D?
4. CPU cooler 係唔係對CPU有好大影響?
5. 希望9000蚊左右

女友用法: 打機 中/中高效 FPS~120
Gundam Online---->
食雞
唔要多工
祝巴打電腦健康

Ram起碼16gb

唔超頻唔洗用Z板啦，
1060 6G 應該食雞都上唔到120FPS，
唔好太大期望

Gigabyte Z370 HD3P
ADATA SSD

同埋...等下DISPLAY新卡好過

玩pubg...
cpu減落去8400
啲錢升顯示卡仲實際

個cooler拎走佢啦
打機CPU會用但唔會chur
你唔係8700k唔超頻就冇需要，用原廠就夠

1060 6會建議真係等多1-2個月先入手/等新卡出買新卡
水尾卡...會比下一代拋離一大截，但價錢又唔會爭好遠

1080？唔好玩啦，係轉就真係轉1180
同埋都係個句，要買勁就一次過買1180，唔好話1060轉80，好曬錢

如果用80卡，600W就走唔甩架喇
650-700就穩陣

RAM肯肯定要16GB ga lar唔洗諗
G skill / adata就比較抵玩
你如果用z370板可以考慮 8GB DDR4 3000/3200MHz x2

不過有人話8700個clock唔高
會用唔盡3000MHz, 我唔知真定假
但我自己就8700配3000MHz

機箱，個人覺得箱得冇咩分別
都係睇個樣靚唔靚仔
你打機配置夠又唔會過熱既，60-70度好閒
風扇位夠用就得

如果係1180，9千就可以唔洗諗了
唔計顯卡你部機平極都要6千
卡你就自己睇budget算啦
3千都一定上唔到70
都係1060 6啦
不過都係個句，等一等新卡
公報佐新卡，舊卡都會有平

同埋SSD either intel/Samsung M.2 la

岩出1180應該都近萬
仲有用乜月球1080p 144
其實用1070都夠晒
上1080以上推2k以上又要換月球

唔多工轉i5 拎啲錢落display card 唔係好啲咩

i7 8700 叫人用原廠cooler 係咩打法?
pubg 其實都幾食ram. 用z版行快ram其實我個人覺得係必須

唔好話pubg 我覺得z板宜家係必須 除非你買最平嗰啲b360
z370最平850有交易 b360同h370都係呢個價 靚少少甚至更貴

low graphic 8gb夠做 6gb內
全開10gb有找 8.8左右

不過講真玩PUBG既話
樓主講到有機會升1080
咁不如等儲夠錢一次過買
1060應該無咩可能穩定120FPS+

唔係話大概699USD咩
我960打算轉1180架

8700用原廠有咩問題
k就要自己買je

岩岩砌左部8700

8700打機好撚熱

我玩FAR CRY平均去到80幾度

原廠風扇你就算壓得住但個風扇要FULL LOAD嘈到仆街

最好買隻塔散

然後顯卡有N卡最新消息

暫時都唔會發佈住

不過唔知佢暫時既意思係幾時

岩岩睇JUMBO
MSI GAMING 1070TI 4650$
GIGA 1080 4800$

諗唔到急住砌做乜

Amazon 有張 evga 1070ti 揀埋 priority shipping 4000有找

Jumbo買卡好似唔係特別平

跌勢黎緊，梗係。。。

買得到先算啦

其實真係想一早買

皆因張960近排performance好差
上次保養已經換佐一張比我
但呢d換番嚟既維修卡唔掂
仲衰過冇換，屌

睇你玩咩GAME

如果頂唔順真係買張1060 又好 頂住先

因為未知幾時先出1180 可能有排

同埋反正 2手價都唔差 你唔用賣返出去

琴晚試左8700 降電壓

涼左好多

打機大概70度左右(原廠扇)

不過如果你買到粒體質好既8700

可能真係原廠 打機60度不是夢

巴打可以試下粒U體質先

如果體質好

真係唔洗買散熱

如果唔得先再買

- MSI 微星 Z370 GAMING PLUS Z370,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A ATX M/B
- Intel 6C6T Core i5-8600K Coffee Lake (3.6GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R x2
- WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
- 250GB Samsung 860EVO MZ-76E250BW SSD
- Cooler Master MasterWatt Lite 230V 600 80 Plus 600W 火牛(MPX-6001-ACABW)
- Cooler Master 酷冷至尊 Hyper 212 LED CPU散熱器 (RR-212L-16PR-R1)
- COOLER MASTER MasterBox MB600L (USB3.0) MCB-B600L-KA5N-S00 黑紅色中直立式機殼

display用2手1060，出新卡再換
想玩pubg，GTA，bf v

會OC，機箱同CPU fan唔係好識
求巴打幫幫手睇埋俾d意見

請享用